身上得返廿蚊

廿蚊係人地俾嘅
想問應該拎去參加慈善啤王大賽定拎去請人唱K？

買兩支煙食先啦

請我食野

食牛雜慶功

大佬請飲茶
俾20蚊？

去㩒錢

啱啱食完，食得太快，仲被人打